2手車近十萬公里真係食曬屎

一個月前貪平買左部bmw 2手 x3 28i。。
近十萬公里。。。
驗過車入內都唔差 都係coil 皮帶要換下咁。心諗正啦上馬
點知尋日部波箱2波上3波開始震震地
應該d暗病開始發出黎

預計黎緊都整到hihi

買二手車講運同睇上手點做保養

買得2手bmw就予左整到仆街，你仲要行左十萬k , 唔買日本車，怪得邊個

驗車果陣又ok..
懷疑好少換波箱油/換垃圾油

2手BMW+十萬k
買完無暗病不如買返張六合彩

當上左堂

Feel sorry for you bro

應該無換過

買咗幾錢

係我廢 說服唔到老母老婆。
佢地一坐R洲車就上左癮

又窮又要威
抵死

我想講好撚多人唔識保養
唔會換油等等既問題都會成日發生

真心煩。 有錢都要花時間處理。
建議去車房check 換油。講埋波策有咩問題。

10皮 但已整左成皮
如果要原廠整返副zf 8速
應該要成皮幾兩皮

咁就冇左十幾萬啦

行咗幾多年？

錢太多

8年 奶曬野。。。

屌 舊turbo 可能都要整

第一部車？

13萬km 日本車, 無事

8年 10萬公里 寶馬

二手十皮都好多選擇喎，點解要買咁高咪。

劏左佢啦傻閪又二手又十萬km又bmw

Bmw十萬公里就咪買喇

10萬買架 10萬咪既 12年bmw

其實十萬公里喺外國眼中係低里數荀盤黎,
只係喺香港先會有咁撚古怪既指標

買歐洲十萬都係麻煩野多, 除非熟人放, 佢又係錫車勤保養

其實都唔係架
我係美國都唔敢買八年十萬公里既bmw 啦

D基本保養真係好重要，我兩部歐洲車落地6，7年黎都無咩野壞過。不過又講返轉頭，好地地我唔會想賣車。

屋企部alphard 10萬都好順

6萬幾miles都唔低里數喇
3-4萬miles就差不多

日本車呀嘛

美國十萬我地真係唔會買

慢慢你就會發現架車會開始漏下水箱水 偈油 因為漏偈油滴左落發熱位 有時行車會有少少白煙
我發誓唔會再買2手歐洲車

X2
整貴過買返嚟

每行1km 值1蚊

上手車主心諗早知再行多啲

比盡五皮

根本就係因為香港啲人唔保養
係英國計番其實二手歐洲車行十萬公里好閑
但係真係跟足本簿仔做service
香港啲人好似以為比左錢買架車就唔洗再落錢咁

你有冇上連燈汽車台呀，4年以上二手bmw 整車價貴過買車價

功課都唔做

真
80000miles up 先叫高咪啲

yup....~12k mile per year

有啲二手車主好狗，上次睇架寶馬上網寫行左60000，去到驗完車知係60000英里

又要窮又要想揸bmw

即刻賣左佢，換過架日本仔suv , 完

唔係 之前渣vw golf
so far 冇咩野整

加埋勤保養

0首都出事

Dsg波箱有無事

其實真係好睇保養同用家
反而淨係睇咪數去衡量價車真係好膚淺
利申 10年車17萬 自己改完仲好玩

哇屌

冇 2014新車買返黎。
除損耗品外 咩野都冇壞過
好正 如果唔係生左b想坐闊d 都唔換 。

加埋要供樓 個b剛出世。
冇錢買新車

你個名

8年 100k香港嚟講算唔算多

唔預整車買?
你買得就預左...

28i 2011~2012 8萬km 我見28car 7~8皮都有喎
你點解覺得10萬km 10皮係平

垃圾post都上到熱門
拉

冇錢唔好學人揸寶馬啦，笑撚死人咩

上手點保養先係重點......
係外國揸我見好多高咪車有keep 住保養都無乜大問題
係香港啲人唔壞都唔去整

我架啱啱rebuilt咗，皮7

冇錢學人型 玩咩歐洲車

因為香港主要行city，停車起步多，損耗都快啲?

10萬大把野揀
咁睇唔開...

外國咪高 因為下下渣得遠
但人地普遍定期驗修
香港廢老多數唔郁車
少郁又唔check
行得多又話行得順唔洗check
根本係保養問題

歐洲車 新車無得頂 舊車唔想整 太貴
啱啱換兩條軚加埋4000.....

外國通常公路多？

拿拿林轉手

咁軚就日本車歐洲車韓國車美國車咩車都要換既

不過兩條4000...你換乜?

X5

我最癲買過部18萬咪既Mazda
好撚精神

自己返嚟冇換過？

外國會唔會有雙離合塞紅隧?
外國會唔會經常有35度氣溫+90%濕度?
外國高速公路會唔會日日都塞?

唔係啊 2012 換左N20的都好貴

LA未又係塞到傻
度度大城市都塞車嫁啦

其實歐洲車轉款/轉偈/轉波箱頭一年一定係最多問題
反而啲尾期款已經解決咗大部份問題

聽見都覺得慘

日本車冇所謂啦

換胎都計整車？
日本車唔使換架？

Btw 之前揸左四年日本車無野整
岩岩換左二手
benz 未有野整
換得歐洲車預左有野執

香港有個傳說
波箱油如果換開就要keep住換
冇換開就到佢出事之前都唔好換
懷疑樓豬豬架車上一手就係信咗呢個傳說
8年冇換過

保養換嘢唔計整車嘅咩
咁換偈油又算唔算整車

好多人話Benz係BBA之中最襟

我未買過10年以上既Benz未知真偽

大鈴既胎真係好貴
自己部車R19換米仔ps4s 都過2000一條

係咪on9有咩油唔係要keep住換？

同埋上手咁做，樓主買車唔識換下油先？？

10萬真係劏得 要揸埋d垃圾車 不如搭車

下次唔好買二手舊bmw 啦

買二手R周車可能買福士 Benz會好啲

十皮夠你買新日本車

咩車都要換消耗品做基本保養架啦
日本歐洲車做基本保養差得幾多錢呀
係冧波箱燒爭口壞電子野先整得貴呀

我係歐洲 中東見好多的士都係揸Benz (新舊C E class 都有) bmw Audi 真係少見 所以我信benz 係最襟

好井底 香港係全世界最慘

垃圾post 咪撚推啦，你哋痴撚線嘅咩！

頭兩條唔知
第三條可以答你會
日日半個鐘既車程可以揸咗個半至兩個鐘都係stop & go

之前渣所謂R洲車E仔，內籠細到成架corolla咁，中間俾老婆放左手袋就連放杯汽水都唔得，辛苦左幾年终於換左架Alphard, 又大又好力又舒服，買R洲車完全唔知為乜

澳洲日日溫差10幾度加泊街 都無問題
大部份家用車都係一年行2萬幾公里
不過公司有部Toyota van仔真係好堅 行左35萬公里都重健步如飛

世界級on9
全新換舊過自己部車嘅二手

預左心理準備整兩三萬就ok架啦
同埋歐洲車真係日日揸會襟好多
副zf唔使驚，係有少少chock
正常黎講好耐用
你怕都怕水泵呀個d問題啦

其實保養要做乜
新車主

唔太熟車 但點解日本車同歐洲車個維修會差咁遠
因為無二手/副廠件?

東歐理論上應該都好多BENZ果堆舊車既 人地唔係都係咁整?

幾年經驗
每年service,換偈油,幫你check 下 有無野壞$1000頭
兩三年舊電無嘜電 $800
六年舊車胎想換，軨16“， $900貴胎一條
中釘，補胎 $80
重有 break 皮未換過
其他無野整

自己洗車，打蠟，都係買啲百令蚊既洗車水同蠟，清潔用品
利申：普通到不得了既車主，無改車

不如你老老實實答
係咁想拎架二手寶馬扮靚車 呃女唔識 媾女咋

如果年年返廠跟足實冇死
叫你換咩就換

如果二手買番嚟嘅
都可以番一次廠
咁你就知有咩係要換
之後自己出去跟就得

至於點解番廠check會最好？
因為乜9都會叫你換

係香港咁豆潤既地方 8 年要楂到 10 萬公里
當上手日日楂 40 公里
其實都用到好粗下

24萬日本車，冇事

每日新界出九龍其實都60公里來回既啦喎 算好粗咩?

大把20萬corolla行得走得你唔買

每日來回大西北-港島東都已經100公里
未計有時行遠少少食飯
高咪保養做足一定好過低咪但乜都唔理
但你係每日飛車咁飛就另計

早2年幾啱啱甩p 買左架2手行左9萬既320i，只係年檢果陣換下油換下消耗品，泊左兩年幾爛地日曬雨淋，今時今日都仲行得走得健健康康買二手車呢d 講運姐

已經計佢一個禮拜要楂 6 日車
如果純粹係代步咁既 purpose 小弟唔會買架寶馬黎玩
貪保養平咩.......
(溝到女係另一項投資)

利申 窮撚

總結：無錢又要歐洲車又唔捨得整

買lexus 咪得囉

公路里數同你city里數點同。 外國車去到30萬km都無事

BMW要換波箱油咩

真心講上手同講運，6年車f34，上手交收傾計時覺得佢好鍚車，每5000km換油保養，改裝件既單同原件都留俾我，揸咗成年都係因為自己手車屎hi花咗先要整

日日渣50MILES 一年都差唔多2萬啦
4年LEASING 完都已經8萬

Same

有無搵驗車公司？

on撚9 LA NY 呢D大城市日日塞撚到on9啦
香港一條2-3KM車龍已經長 外國閒閒地20-30 MILES

再講外國夏天一樣有濕熱
唔知咪走出黎柒啦

港囡識條鐵咩
總之就要BMW ，話之你X1 定 X3
Lexus RX 300 F sport ? 不了

我通常未完leasing就放
4萬miles最好價
8萬miles bmw 值5000-7000 usd仲有找

係講真日本車無野整咩 日本車都可以整得好金

無得買lu

講緊香港係普遍case
成班就拎外國extreme case嚟講

兒登真係

無野啦 cfu話換返oil change kit 就得

咁簡單就搞掂，你叫樓上班日本車撚如何是好

如果油渣車呢.....？

仆佢個臭街 真係一次油都冇換過
好多油銹

大把朋友買歐洲車牌2手車未夠10萬都好大獲

我都想買，但好似真係好多伏
驗車都驗唔到呢d?

唔識車都知BMW 舊起上黎真係整到仆街 水箱個啲

一手車唔識揸唔識保養，一樣好快殘。

買部梯r渣過兩年整車唔過5000蚊

14萬錢7思域
6手
係p牌果陣係咁亂達換左個士達
據知好多野仲係原裝

渣緊x1 13年車 15萬哩 岩岩驗完車 渣左1年

開心使用中 買車真係睇運

你on9?

我都係19用Goodyear, 今日啱啱換完3000有找

波箱用ZF 8 speed? ZF 好難死wor...

十萬全新 morning 都買唔到喎

22萬咪 6手車 係換左條水喉
揸左半年有多 我自己都3000 咪一個月
In toyota we trust

有份工 拎黎供好難？

寶馬嚟講 新車無得頂

月入8000買林寶堅尼

咁我買波子一蚊都唔洗
因為全部供既

有豐田唔買 係要買bmw

十萬km + bmw =學整車

3000一條？咩model

不如你比十皮我喇

呢口價我去跑馬地買都得

十年bmw仲要10萬k
送比我都唔要啦

邊年款？應該唔會係直6

驗車驗唔出?

係換兩條total 3000找$140
Goodyear eagle F1

新車無得頂，舊車無得整

其實個波箱一早震，不過車房有支神仙水加入波箱，可以頂住先賣車，三菱二手車波箱架架都入，賣咗關仁

歐洲車新車冇得頂, 二手冇得整
買二手車買番豐田車算啦

外國行高速多 十萬好易到 又少停下行下
香港要跑幾多年？

其實係咪真係唔洗換？

留名學野

廠話唔洗囉 實際上換左感覺上會好d
睇各人喜好

廠叫你唔好換油渣夠幾年換波箱
又賺幾雞fatfat

買十萬km BMW，電子野未壞咁勁？
不過都差唔多夠期

自己又唔係車房佬，買Honda/toyota是常識吧

大家講到bmw仲整得甘過福鼠咁😂😂

講到個個都養過寶馬咁。
fxx系見多數健康

e9x系 e46系仲周街行緊

其實zf 個保養小冊子都有講約80000km要apply oil change kit

渣車最緊要型

係你信女人係on9
你笠住佢個頭送佢上的士都係咁坐架啦
我依家就買架的士返黎呀
咁把炮你咪唔好坐
你睇住成世無運行
信女人都係弱智

扮乜啫

你咪又係想 擺喺街邊呃蝦條

我架mazda 2014年車 買番黎已經十萬

x3 呃咩蝦條啊
仲有我好愛我老婆同個仔。。

係。
喺外國嘅車日日揸，日日run，
其實好過香港啲weekend車。

成日要整同周街行緊係無衝突

二手bmw

咁Lexus o唔ok?

你擺明冇養過車添啦
周街行同多嘢整冇衝突架喎

唔好，有d零件始終唔係同toyota共用。
壞個陣咁啱唔係共用個d就仆街。
二手買返d大路野好d。

Honda，toyota>BMW>Lexus

我只係相信人係經濟動物...
維修費過高自然會劏...

應該咁講
後驅Lexus 九成唔係同香港常見嘅Toyota共用
(Crown而家都冇行貨)
而前驅Lexus...
買Lexus但係買前驅嗰啲人係咪精神分裂？
即係同啲買架218i Active Tourer以為自己真係揸緊寶嘅人一樣

好地地鍾個頭落屎坑
以為揸BMW會好型?

唔劏係因為得益大於付出...

例如:
fame, branding , style, quality, performance > 維修費用.

咁更加證明你冇買過車，或者你只當車係一種工具
除咗作為代步工具，車係可以作為一件收藏品，
甚至有啲人對車係有感情嘅

唔通死鬼老豆留低架E46 M3，會因為養佢成本高而劏咗佢？

jaguar 點睇

BMW 整到喊

fame, branding , style, quality, performance

所以從來維修都唔係架車問題....
係個人唔夾部車姐... (即係窮)

你一講就M3...
明明仲有幾多入門級數舊BMW 仲行緊.... E 字頭唔好掂啦... 去到尾聲...

人地起手買架二手車代步你同人講收藏
返去你個啲古董車group 啦
無人想同你討論你個個範疇

honda cvt

十七萬公里棍波日本車表示無事

你自己睇下我覆緊邊個先
係嗰位師兄自己提E4x E9x行街先嘅

買二手BMW仲要10萬KM
我買左部二手TOYOTA 11萬KM，
日日揸，用左年半都淨係換過對胎

我意思係行得街一定有佢既經濟價值， 如果都係如反歐洲車車主所講，架架都唔值整既話。通街無晒歐洲車啦。

人地講緊機能上新舊咁你講收藏把撚咩
最叻係你啦 乜野都有收藏價值

thanks
仲諗住 LEXUS 同宗會好過BMW

唔係喎，澳洲，美國，法國佬，多數真係唔撚理，好少保養，但又真係無乜太大獲氣

我開頭咪就係答緊佢多嘢整唔等於唔可以周街行囉
跟住佢又話佢認為如果維修成本高啲人唔會keep
咁我咪答佢維修成本高並唔係啲人會唔會keep嘅唯一因素囉

邊有人會買 10萬km benz 寶馬人㗎

日本車嘅樣硬係有種臭飛味

唔係十萬公里問題
係二手BMW 問題

多嘢整嚟計，BMW確實會多嘢整過Lexus嘅
但係以零件易唔易搵嚟計另一回事啦
除非你下下返原廠啦

篤一篤電腦
check 下 fault code

講真 二手打後都真係咪買寶馬福士Audi
佢地底盤係一樣 波箱又廢到呢...

揸緊部老爺04年 W211 E320 27萬km
每年換下偈油冇野整輕鬆過驗車

唔太識車，想知點解歐洲車咁少公里就有問題？反而日本韓國果d車平又冇咁易有問題。
利申，渣過一部Hyundai 7年近10萬公里，乜都冇整過。仲正正常常

依家就係講緊一般視車為移動工具既實用主義使用者會一般應因維修成本而作出選擇呀
你講啲收藏家把撚咩
返去啲group 啦你死雞撐飯蓋
我係富豪我鍾意點都得啦
唯一唯一
望下你睇緊咩post啦

痴撚線 買車都要睇女人面色

講開2手
第一架車4/5年前 車行買左架06水貨320I 話6萬咪 實際可能12萬
第一次買車心急 見佢改得幾靚內籠又好撚新淨 買左5萬8
渣左2個月感覺就快爆炸咁 又無力又震 即刻5萬5賣左比個MK仔
去佢車房上架又CHECK唔撚到D咩 幾日後WTSAPP我 大碟避震波箱打晒柴

咁撚好彩 有冇搵你尋仇

保養得好里數唔係問題

賤賣家
會講明要換波箱都叫好少少

樓主一係蝕讓，
一係frd撘frd揾個有良心既專整BMW師傅全車check。

買車個陣上一手有無keep單？
行得十萬通常火花塞，計櫈膠，break皮，風隔等都要換。

買得二手車就預左有野整架啦
你唔想俾錢整咁點解唔買架新車？
之前出架全新 120i MS 都係 27萬

唔怪被mk仔斬？

真心我自己都唔鐘意Tiguan舊果代的尾燈。。好柒

順便問埋 寶馬e90十年85000km

更換左機油偈格 洗偈水 迫力油 正廠火咀 Valve冚膠邊 偈等膠 波箱膠波箱油 引擎蓋膠塞 四條呔

仲有冇嘢要注意下？ 整左成萬蚊個價合唔合理 同叫唔叫穩陣？

好鍾意e30
之後啲

仲有底擔野
呔頭，搖臂，狗骨杯士，避震都到期啦！

都係消耗品嚟嘅
值唔值得換就

係
其實都十年車要換就好多都可以換
我果架唔係咩335 m3果啲 個車價都已經唔高好似唔值

2手寶馬 課金戰士

間車房肯定同佢有仇啦

有兩個提議:-
1. 畀錢洗波箱及換波箱油及油隔

2. 其實大修波箱係有限$, 其實大修完有排用
我見
呢間公司個facebook成日幫人大修波箱及engine, 可以打去問吓

不過我未用過呢間公司

人地行親都三號幹線咁行十萬，同你喺香港行觀塘道十萬已經好唔同啦

我部09 1300jazz17萬公里仲好精神

唔係嫁，一過左十萬就會平d嫁喇

歐洲車定律
新車3年要放上28 car
5年內要賣走換新車

我話 咁你都去你車房任你驗架喎...

bmw 整車整死人

打電話屌七條撚樣囉

6萬mile 係美帝算OK
10萬mile以上先至算係舊

外國可以自己車房砌車
香港邊有得咁玩

問題係你上一句係屌緊歐洲車整車貴，但下一句係換軚，咁關歐洲車咩事？
日本車條軚會少啲wear？

因為歐洲車整出嚟永遠overengineered，放晒啲新技術入去
日本車結構就好撚簡單，技術唔成熟唔會用
同埋你打開個engine bay歐洲車係無乜位淨
日本車就好多空間
變相後者整都易啲

你咪睇下Honda Toyota軚貴定歐洲車貴囉

揸部Jazz / polo 咪又係15”胎
差得幾遠呀？胎用黎用去咪得幾間大廠
你揸部alphard 18” 鈴
去胎鋪換胎唔通見你日本車會平俾你呀

有無養過車呀

自己起底

養緊車都咁講
歐洲車維修貴係真 好多時貴在人工
零件唔係貴太多

但用換胎做論證真好on9
當然你揸日本車用Dunlop
揸歐洲車用pirelli Michelin
我又吹你唔脹既

歐洲車引擎倉擺位雜好多

17萬公里Honda jazz

真 整小小野又話拆半個機頭 人工真係好貴

揸緊架TIIDA做腳 30幾萬公里仲好好

根本唔預你做維修

態度正確呀師兄！！！！

笑左 係連登唔洗扮wor
定係老婆望住你出post 呀

toyota 同bmw 既市場唔同啦

叫你老婆俾錢你整車

台灣人黎 冇做野。。